95巴絲覺唔覺得Username加Emoji好幼稚(144)

同意請分享

好感動 終於爆post

搵唔到post

我都岩岩send左email請假 又病左

覺

Lunch 返多3幾鐘又一日

屌你老母

咁早放

早

係新post 今次唔係將軍開

算早

咁快去完旅行

放早你15分鐘

唔話你g

冇圖你話個員工俾隻火雞你都得啦

點解啲人鬼節咁驚 halloween又出街玩

咁零丁

微軟做 Demo 遇 Edge 頻死，即場裝 Chrome 解困

淘啲咩 順豐唔貴咩

呢度有冇人會慶祝萬聖鬼

通宵工作慶祝

2008

唔知返工為咩揮手區

為錢

RIIIIIIIIIIIIIIIIICH

diu!!!!!!!!
真係做嘢唔好做咁足
跟好小小就乜撚嘢都俾你做

唔知第時出黎做咩好

做包夫

做包夫冇人工

覺
有d加隻中指係最尾 懶有style

但有人包養

都話改名巴冇比過錢我

但亦都無餓死你

係我媽比飯我食

包夫多朋友

仆街 我失業又失學

江宇向包膠及眾巴打請安

[a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。

底褲伯伯

韓江宇密碼

好耐冇見

平身！

膠膠 過75未？

105添啦

正

0138

0521

0549

病到九彩

0836

0738

寶寶入黎行個圈先

2020(NYC)

Hi bobo

十二月去沖繩又冇花睇又冇水玩

沖繩自駕會好啲

Riiiiiiich
95 post 堅尼系數極高

大家早晨

Good morning

早呀

大家做緊咩呀

早左落堂 去左食飯

Debit Card現金回饋回左一餐飯比我

好想收工

仲有半個鐘先lunch 餓死啦

食緊頹飯

你估個個都好似你咁有錢咩

圖片

食完啦 掉埋啦 好包夫既飯盒

江宇巴好久不見

準備開工

LOL呀？

零仔變左做袋袋

頹？

食飽就好想訓 不過好快又收工又一日

係 放工返去坐陣又要準備第二日返工

呢幾日起身都好唔慣 好唔想返 不過返到黎又無咩野

岩岩訓醒 唔想起身

返到公司有冇做毒撚？

醒

竟然聽日要返學

有 平時都做緊

就收工 又捱一日

話說 餐肉b同裂仔好似消失左好耐

燒餐肉

又浪費了一天

咁既大話都講得出口個下好野

佢對你都幾坦白

我地個個對佢好坦白

係佢唔接受現實

鋪頭啲頭盔咁撚貴既

近唔近你先

你問緊我定講緊咩

問下老細點解請你丫嘛

即係問你住邊

我覺得最近對污糟野敏感左好多
去某啲地方會好明顯感到唔舒服

我唔係想知mad仔住邊呀

指你返工同你住遠唔遠

😒

10分鐘車程

羨鳩慕

但我返工前2個鐘起身

🤯🤬🤩🤪🥊🥋

睇唔到🤦🏻‍♀️

2217 你問我答

有無諗住幾歲結婚幾歲生仔

拎左淘寶未

尋晚拎左

返工 個幾鐘車程表示

Me返學都要個幾鐘

微涼的秋末冬初，用素白已然的簡約設計，體驗純淨舒適的穿衣哲學 🍃

我都係返工前兩個鐘

0132

坐紅van 無失眠

岩岩先坐完

Woooooooooo

me都係

成班夜鬼

呢首down左啦 仲有呢

板野友美好靚女呀!!!!!!!

大島優子先靚

板野友美咀嘟嘟

0305

Weak lu

Weak醒

是日本人食粥炒麵

點解星期四會特別多人返工 明明都係同一時間

新人留名

hi 好快有人叫你自貼 千祈唔好俾佢嚇走

自貼肥婆樣ok?

Ok

中大講師:中國人每次都話『權利被侵犯』 但問咗好耐 都講唔到咩權利被侵犯

點解日日返工都特別眼訓
明明都係同一時間

因為聽日星期五

今日時間過得好快

一陣又要返學

我都覺

利申︰起身冇耐

Weak

其實你已經是閒人

寧為他跌進紅塵 做個有痛覺的人

😫😫😫😫

😩😩😩😩

1712

彷彿我靈魂被擄走

包膠膠 包膠膠 包膠包包膠 包包包包包包 包包包 包包 包！

點！！！！！！！！！！！！！！

1812 我問包夫答

問啦

鍾意睇書嗎

視乎類型

玩Game係咪好耐無贏過

最近玩個d game冇分勝負

買六合彩呢

冇買過
但比過no.人 唔中

買到頭盔了

包書膠

輕鬆啦

電單車？

Gag黎？

名黎

原來七點都未夠😩

1933

返工好悶

連登=小學雞論壇
你阿sir=小學雞？

冇電

2012

今日堂已走

又放3日假

公平咩

學生真好 話走就走

你遞信 你都得

你養me?

膠都費是俾

咁多日諗住做咩

但你比左

眼訓豬

每個人，心裡都會有個

謎

點解有3個

食屎啦

終於正常返

拜拜

睇黎以後靠你推post

終於星期五

好快星期一 放心

每個人，總會放不下

一個人

早抖豬

笑死

而家d女仔腳好好J

包夫口味好毒特

決定要早啲訓

琴晚掛住玩game

連堂都走埋

由下星期開始

應承自己唔好再走堂

嗯

就算下星期一得9-10一堂

男神奧幾時pm小妹

都要返既

來回兩個鐘

又有咩好怕喎

早2個鐘起身啫

你唔係做唔到呀嘛

好 沖涼先

冇見一排 進化到自言自語...

我早就正評左 真係好正

0518 訓教

0641

按摩椅剛好完

又係時候瞓教

早睡早起

由我做起

yeah

決定早啲起身

去食腸粉

上次食唔到

今次早過班中學雞

一定食到

除非佢無開

屌你老木

十一半就起身

一點前出門口

一定得既 我估

今晚再食隻韓國雞

好難忘呀星期五

好啦

阿媽起身

又係時候瞓啦

訓左個零鐘紙皮箱 訓到對腳好痛

早晨啊~

我不懂

Friday了
捱埋又可以抖下

好感動

六天工作表示

輪班工作表示

Mad仔

零仔 好攰啊 今晚又要返夜

我希望男朋友唔洗返輪班 寧願佢搵少啲

每個人，總會藏著

我反而覺得幾好

智慧齒？

智慧齒真人人體最撚冇智慧既部分

～完～

Day off真好

表示頭痛

圖？

好野 買完腸粉

Gchi

Hahahahahahahahahahaha

Hehehehehehehehehehehehehehe

快撚啲俾我放工呀

好啦 你依家可以返屋企啦

1606

準備拎部腦落樓下整

屌 一定係粒u唔夠做

如果唔係點解開唔到隻game

Whatsapp

Uuuuuuuuuuuuuuu~

Aaaaaaaaaaaaaaaaaaa~

試過啦 佢話我run到 但都係run唔到

我連itunes都裝唔到

唔知出唔出到iX呢

定係用8p好

還是再退一步用i7p算

好彩仲有部notebook用吓

今晚食乜好

食韓國雞好

還是吃公仔麵巧

咁仲關粒u乜事

meet到最低要求咋 我估吓啫
可能係win7問題

宜家發生咩事

車呢 快撚啲俾我返屋企

呢到有冇人睇美漫

比左錢幾分鐘就通知我發左貨 呢啲先係做生意

成日都呃人既 明明未發貨 比個運單號你拖住你
上次有間拖左我3日

1802

我無睇

1812

Give me a beat!

1816

booooo ba

Mimimimimimimi
Mimimi only mimi
Mimimimimimimi
Mimimi sexy mi

搭凌晨機真係好咩

去旅行應該hea吓

仲要咁辛苦

本身想今日放工食完飯就去踩車
但我頭痛
仲踩唔踩好

太攰啦 試過03xx/04xx上機 而家老了

抖吓仲好啦

但期待左成個禮拜

我次次上機都有BB同機
想係飛機訓陣都冇

帶BB上機死全家

再期待多一個星期 咪仲期待

唔係趕時間真係唔搭

大陸大媽先恐怖
淨係等上機前已經麻撚煩

又要返多五日工先有得踩

佢唔會走㗎嘛
踩多兩踩 攝親 仲可以抖多幾日tim

入埋院拎正牌射波

除左一次同fd之外 搭親飛機都係同ex 佢都係要坐窗口

橋都幫你諗好 仲唔去踩

加餸啦

求天跌個另一半比我唔洗一個人食飯

無餸加

食隻燒鴨脾

屌 大大平台

返屋企

Hiiiiii靚仔

Hiiiiii靚女

香港人出名嘴刁，要征服你的味蕾絕非易事。

有無人上到大學成個人就愈黎愈頹？

我上唔到都係頹

從未來再見

0109

0110

零仔上次mok牙幾錢

阿婆

又想落去買酒飲添

Mok la

反正你好快出嚟做嘢 到時仲頹

hello it’s me

我諗住出黎乞食

腫住pre 最多發音唔正

有冇人一屈膝頭哥一定啪啪聲?

Sleep is for the weak

回眸一笑～

you weak

向未來說聲 hello。

向包仔說聲 hello。

Hello

放假都10點醒

女人幾歲開始擔心自己第時嫁唔出?

再訓過

無你咁好訓

一日應該訓一半時間啦 唔係都唔叫做訓過

通常見到咁我會去隔離搵OK/7仔 EPS拎錢

我都係咁做
岩岩拎完 兩條隊都仲有五個女人

但而家中銀機有度好
限你30秒操作

但中銀機load得慢過痕身/HSBC

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

新果批幾快

飲泣的你凍嗎～

仍在偷偷想想你～

蒲公英不會飛～

男或女亦叫張嬰～

9up的你凍嗎

你快張開手嘛張開腿嘛

Ng want do hw ar

Same ar

景緻優美

碌鳩會旋轉~ 飄往藍藍天~

深呼吸

冷靜

跟住放屁

香港人好鍾意星期六日先黎揸車
然後撞車

我覺得我係小廚神係虐兒節目

識貨喎bb

水水

2215 you問me答

自己帶

我好鍾意食 不過好耐無食

而家幾點

0017

幾時weak

我煮比你食？

佢之前成日見我同ex一齊落去買野食嘛

weak

So Weak

不了

0928

突然一低頭 歲月壓兩肩

新monday係咪好憎陳展鵬？

唔明點解有人覺得佢靚仔

帶我走～

秦始黃龍德

少飲水喉水

渴望自由式

包fuck你家人

Mad伯爵紅茶

哇絲綢之路

啊婆賣菠蘿

陳奕信則有

周杰倫敦總依戀雨點

經過一些秋與冬蟲夏草

無謂再關心你老姆

我沒資格慰問你老豆

咳咳咳咳

零仔細想想

嘔嘔嘔嘔

陳柏宇宙飛船

Maroon five six seven eight

Justin barber

無謂再騷擾你阿妹

天水圍棋比賽

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

好眼訓

考垃圾試搞到兩日訓得十個鐘

唔識fat唇

灰長襪+.豆沙mix白vans

包夫我想買vans!!!

今朝食翠河早餐

我都想買!!

組團！！！

返去即訓！！

草下錢先

Goooooo!!!!!!!

點解男人咁鐘意著孖煙通？

乜兩日假咁快過既

君子坦蕩蕩

想食蛋糕

食屎啦_ _ bb

回眸一笑 多少感情走了

this post already Mo ppl

Hi

我覺得自己係零

我覺得自己是-1

Fuck

不！

港女擔任性義工, 為殘障人士提供自慰服務

如有家人以為重障者沒有私隱需求，拆掉房門以便出入，當他慾望來襲，只能背着門偷看靜音AV片。有的肢體無力，只是拉開一格褲頭拉鏈也需要一分鐘，自慰時給外傭開門撞見，對方一臉驚恐，丟下一句：「Dirty！」

慘慘豬

9

寧願唔傾啦講真

分開簡單 抹去往事極難

衰鬼又幾好聽

主要MV女主角幾靚

和民黑暗野，你問我答

#40

下午茶先食完

今日買咗龍眼 橙 杮 車尼茄 青瓜 豆腐花

2222 你問我答

有冇出智慧齒

有呀 右下好耐之前mok咗 左下生咗有一半牙肉遮著左 上面都有一隻蛀緊

我都有 不過洗牙時醫生話唔痛就無事

阿婆排牙

食咗個大橙 好飽

95既各位過得好嘛

Ok啦 搵緊me?

食緊提子 但其實擘大口好痛

仲未mok？會唔會係熱氣牙肉痛咋

聽日先睇牙醫
唔知呀 咁岩係智慧齒後面d牙肉痛 但都要mok嫁啦

我好耐無食過生果

愛康健

一般

唔健康

大陸的會爆炸

唔係wo😇

我都係

0000 你問我答

射鵰引弓 塞外奔馳

最老的東西是甚麼？

你係咪教中文

秦始皇

人為左咩活著

當你感受到活着就是活着，非常簡單，當你拿起礦泉水喝的時候，你就是感受到活着，當你說話的時候你也是感受到你活着……活着的意義就是活着……

智者仲唔係你

人是為了活着本身而活着的，而不是為了活着之外的任何事物所活着（余華，1993）

我又迷失左唔知自己想點喇 岩岩辭左職 好迷茫

辭職係咩原因？

做得唔開心咪唔做

去個旅行先再算啦

Solo?咁大個人都未試過 新手係咪應該近近地台灣先

呢度有人最近先單拖去台灣
第一次自己去旅行最好去近近地又溝通到既地方

但三個月前先去完

日本

諗過好多次 但點溝通 唔通去到淨係指咩

身體語言夠啦 再唔係開google translate比對方睇

又係人生一大挑戰 單拖去

我認為一生人點都要試一次自己去旅行

澳門算唔算係旅行

都可以 最好就唔係講廣東話既地方啦
利申：未試過

我個人覺得去日本要學左日文先好去 因為去日本係會上隱

成班fd去緊係開心啦 一個去食魚生都冇味

Y not both 不過一定要揀我會揀一個人 好憎有人煩住哂 應該話同人相處好攰

好似係我黎

係夾嘅話就唔會攰

全部野都兩睇咖啦 岩既咪唔煩囉
生活上所有野都係 拍拖朋友屋企人都係咁咖啦

係既咩

n次

Yes

Noooooo

真係第一次聽

走堂包

0640

又等噤ir

哇~~ 四十多碼 右腳腳面拉弓 世界波！

又到星期一

哇～～～呢個真係超級大傻仔呀 你估你裝左自動導航咩

好眼訓 雖然開始接受左要返一世工既事實

零仔宜家係邊返工

Pianfullllllllllll

日日睇見你叫都覺得慘

我諗一陣醫生會開止痛藥比我掛
計過條數我諗下個月先mok到牙

原來痛到打錯字

篇幅

笑左

你而家明點解我成日咁早訓啦

1111111111111111111111

我宜家12點左右 慢慢會改到11:30

me2330訓 0500起

0100-0600

廢青無限好

奴工近黃昏

Me strong lu

老細我不適
射波登論壇
廢青無限好
奴工近黃昏

你說那冰雪是你鐵了心的眼淚

菊花開 開燦爛

包夫菊 花爛爛

請將菊花爆開 無謂再抑壓番梘愛～～～（菊花爆開～請將菊花爆開

袋袋

0200-0700平時
0300-0545今日

我四隻都順利出世

宜家呢個世界真係好方便
頭先打電話去杜拜再飛線去阿姆斯特丹搵人問野

痴線

繼續讀咪得

有伴緊係讀啦

有冇人都睇左胰臟😭

值得睇 拼命忍住唔喊🤦‍♂️

我淨係知master 唔平

想食辣雞麵

打c eight
好耐冇打

美國人查理斯·奧斯朋（Charles Osborne）從1922年到1990年持續打嗝68年，被金氏世界紀錄記為世界上打嗝時間最長的人。

橫隔膜抽筋呀嘛

u ming chow ok la

我讀bio架

bibigo

今個po好快呀

1

2
3
4
5
6
7
8
9
10

10連無難道

度

渡

到

我讀drama嫁

因為唔係某人開post

琴日有獎問答遊戲既答案

link錯sor9

我鐘意聽sixteen going on seventeen

我想讀apa

辣雞麵 正

cider 正

隻韓國雞食唔哂

啲雞湯點算

明明你讀包法利夫人

a

b

c

d

e

f

F

幸福止痛

2327

爆未

見你奧利華幫你一下

見你奧利華再幫你一下

見你奧利華再幫多你一下

呵

尾綠雪高巧吃噢